[經典廣告] 1994年 - MTR 地下鐵路

2017